求吹水減壓

個人有d絕望 崩潰

好大壓力

tg或者依道都得

身邊冇咩可傾訴嘅朋友

即管吹

發生咩事？

Hi

tg: puddingxox

撳住個鼻做反壓

冇咩大事
係頭先突然覺得大壓力

各方面都有大壓力

反壓？

潛水個時做
唔係金錢壓力既 搵多啲興趣啦 , 學多樣野啦 , 去下旅行
我學完潛水個人放鬆左好多 , 冇錢既跑下步啦